有無手足依幾日失眠？入黎

真係好擔心訓教果陣會有人受傷
個心好痛
點解個天要咁對愛自己家園既後生仔

以後唔反牙路

呢刻喺床，今日ge情緒發哂出來，憤怒，恐懼，無力，自責，明明體力已經透支卻又沒有睡意，想喊又喊唔出……

望住兩個女 一諗到未來就訓唔到

不如問有邊個瞓到好教好過啦

經歷完今日 再見到牙路開post 唔知點解好掛住天倚

海外撚咩都幫唔到手，淨係可以做文宣... 推Reddit 翻譯同寫信，返工做野無晒心機

牙路 以前怪錯你

有

牙路都唔假膠就知林奠真係要仆街死

有 嬲撚到訓唔著 真心

我以後唔會再反天琦啦

屌你老母天倚坐監你仲玩膠我記到依加

睇住其他人為自己犧牲果種感覺真係好難受
但自己體格差幫唔到手

我而家知錯

明明今朝5點起身出去
但係都失眠 好唔開心 好嬲 好心痛

D後生仔仲走得仲前過班大人
補物資又做呼籲周圍撲

食唔落野，胃好痛
對上一次咁樣已經係雨傘

大是大非牙路終於正常返

公司個個屌班示威者

我真係想喊

我公司都係 我仲要被逼屌埋一份

今日凌晨5點出去 收左工都無訓過 返屋企準備下齊裝就出發

我公司成班無人性金錢奴
佢地眼中只有錢
依兩日屌晒兩邊阻住搵食

今日出完街有陰影
又睇新聞 訓唔到
真係多謝哂政府

認真，訓一兩個鐘啦
等陣你暈左又要人救你

搞到病病地

好攰
每晚訓落床都唔知有冇兩三個鐘訓到
第日又要返工收工又要散步
散完步返屋企又掛住睇新聞

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

尋日凌晨12去到而家都未訓
出左去一日大半
個人好似散晒 但又無個種攰既感覺
又唔想訓
唉

攰 但瞓唔著 好無助 好想政府班高官同啲警犬一下消失曬

啱啱返到屋企瞓幾個鐘 買下物資再出過去

波台手足們加油 香港人加油

真係瞓唔着 唔知為咩

係機場等緊返香港真係好撚心急

壓力太大 訓唔到 我都係咁

一合埋眼就諗起今日發生嘅事又訓唔著但明明呢兩日我訓咗只有5個鐘

係前線見到學生受傷，欲救無從
我仲心痛

港父出咗事？

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

想問n賓係咪中左槍？琴日晏就見佢唔到

佢當緊更 佢差佬來

我靜係以為豬sir係差佬估唔到n賓都係仲諗住齊上齊落

咪屈 冒警好大罪

豬sir含家都係

成個腦都係狗放彈打人逃跑有人受傷嘅畫面，教吓我點樣易入睡啲

以為你想講cctvb倚天